[
  {
    "id": 1,
    "front": "Where is the check-in desk?",
    "back": "Gdzie jest stanowisko odprawy?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 2,
    "front": "I'd like to check in.",
    "back": "Chciałbym się odprawić.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 3,
    "front": "Do you have your passport?",
    "back": "Czy masz paszport.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 4,
    "front": "Here is my passport.",
    "back": "Oto mój paszport.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 5,
    "front": "Do you have a visa?",
    "back": "Czy masz wizę?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 6,
    "front": "This is my boarding pass.",
    "back": "To jest moja karta pokładowa",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 7,
    "front": "What time is my flight?",
    "back": "O której jest mój lot?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 8,
    "front": "Is my flight on time?",
    "back": "Czy mój lot jest na czas?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 9,
    "front": "The flight is delayed.",
    "back": "Lot jest opóźniony.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 10,
    "front": "The flight is cancelled.",
    "back": "Lot jest odwołany.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 11,
    "front": "Where is the departure gate?",
    "back": "Gdzie jest bramka odlotów?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 12,
    "front": "What gate is my flight leaving from?",
    "back": "Z której bramki odlatuje mój lot?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 13,
    "front": "How long is the flight?",
    "back": "Jak długo trwa lot?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 14,
    "front": "Can I have a window seat, please?",
    "back": "Czy mogę prosić o miejsce przy oknie?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 15,
    "front": "Can I have an aisle seat, please?",
    "back": "Czy mogę prosić o miejsce przy przejściu?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 16,
    "front": "What's my seat number?",
    "back": "Jaki jest numer mojego miejsca?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 17,
    "front": "Where is my gate?",
    "back": "Gdzie jest moja bramka?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 18,
    "front": "Where is the security check?",
    "back": "Gdzie jest kontrola bezpieczeństwa?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 19,
    "front": "I have only hand luggage.",
    "back": "Mam tylko bagaż podręczny.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 20,
    "front": "I need to check in my luggage.",
    "back": "Muszę nadać mój bagaż.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 21,
    "front": "My bas is lost.",
    "back": "Moja torba zaginęła.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 22,
    "front": "I can't find my luggage",
    "back": "Nie mogę znaleźć mojego bagażu",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 23,
    "front": "Where can I pick up my luggage?",
    "back": "Gdzie mogę odebrać mój bagaż?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 24,
    "front": "I missed my flight",
    "back": "spóźniłem się na mój lot",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 25,
    "front": "Can I rebook my ticket?",
    "back": "Czy mogę zmienić rezerwację?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 26,
    "front": "How much is the excess baggage fee?",
    "back": "Ile wynosi opłata za nadbagaż?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 27,
    "front": "Do I need to go through customs?",
    "back": "Czy muszę przejść przez odprawę celną?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 28,
    "front": "I have nothing to declare.",
    "back": "Nie mam nic do zgłoszenia.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 29,
    "front": "Where is passport control?",
    "back": "Gdzie jest kontrola paszportowa?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 30,
    "front": "What is the purpose of your visit?",
    "back": "Jaki jest cel twojej wizyty?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 31,
    "front": "I'm here on vacation.",
    "back": "Jestem tu na wakacjach.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 32,
    "front": "Im here on business.",
    "back": "Jestem tu służbowo.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 33,
    "front": "How long are you staying?",
    "back": "Jak długo zostaniesz?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 34,
    "front": "Where will you be staying?",
    "back": "Gdzie się zatrzymasz?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 35,
    "front": "Enjoy your flight!",
    "back": "Miłego lotu!",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 36,
    "front": "Fasten your seatbelt.",
    "back": "Zapiąć pasy.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 37,
    "front": "Please take your seat.",
    "back": "Proszę zająć miejsce.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 38,
    "front": "Please turn off your phone.",
    "back": "Proszę wyłączyć telefon.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 39,
    "front": "Put your bag under the seat.",
    "back": "Włożyć torbę pod fotel.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 40,
    "front": "Stow your luggage in the overhead bin.",
    "back": "Umieść bagaż w schowku nad głową.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 41,
    "front": "Would you like something to drink?",
    "back": "Czy chciałbyś coś do picia?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 42,
    "front": "Do you want something to eat?",
    "back": "Czy chcesz coś do jedzenia?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 43,
    "front": "How much is a bottle of water?",
    "back": "Ile kosztuje butelka wody?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 44,
    "front": "Can I have a blanket?",
    "back": "Czy mogę prosić o koc?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 45,
    "front": "I feel sick.",
    "back": "jest mi niedobrze/źle się czuje.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 46,
    "front": "I'm afraid of flying",
    "back": "Boję się latać.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 47,
    "front": "Is there Wi-Fi on board?",
    "back": "Czy jest Wi-fi na pokładzie?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 48,
    "front": "Can I use my phone?",
    "back": "Czy mogę używać telefonu?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 49,
    "front": "Is this the right gate for London?",
    "back": "Czy to właściwa bramka do Londynu?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 50,
    "front": "I have a connecting flight.",
    "back": "Mam lot z przesiadką.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 51,
    "front": "How do I get to terminal 2?",
    "back": "Jak się dostać do terminalu 2?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 52,
    "front": "What time does boarding start?",
    "back": "O której godzinie zaczyna się wejście na pokład?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 53,
    "front": "I am traveling alone.",
    "back": "Podróżuję sam.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 54,
    "front": "I am traveling with my family.",
    "back": "Podróżuję z rodziną.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 55,
    "front": "Do I need to show my ID?",
    "back": "Czy muszę pokazywać dowód tożsamości?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 56,
    "front": "Do I need to remove my laptop?",
    "back": "Czy muszę wyjąć laptopa?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 57,
    "front": "Is this the line for security?",
    "back": "Czy to kolejka do kontroli bezpieczeństwa?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 58,
    "front": "Please empty your pockets.",
    "back": "Proszę opróżnić kieszenie.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 59,
    "front": "Raise your arms.",
    "back": "Podnieść ręce.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 60,
    "front": "Step forward.",
    "back": "Przejść dalej.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 61,
    "front": "Have a nice trip!",
    "back": "Miłej podróży!",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 62,
    "front": "Do I need to fill out this form?",
    "back": "Czy muszę wypełnić ten formularz?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 63,
    "front": "What's the local time?",
    "back": "Jaka jest lokalna godzina?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 64,
    "front": "What's the weather like there?",
    "back": "Jaka jest tam pogoda?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 65,
    "front": "Is this your first time here?",
    "back": "Czy to twój pierwszy raz tutaj?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 66,
    "front": "Do you speak English?",
    "back": "Czy mówisz po angielsku?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 67,
    "front": "I don't understand.",
    "back": "Nie rozumiem.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 68,
    "front": "Can you repeat that, please?",
    "back": "Czy możesz powtórzyć?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 69,
    "front": "Can you help me, please?",
    "back": "Czy możesz mi pomóc?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 70,
    "front": "Im looking for my gate.",
    "back": "Szukam mojej bramki.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 71,
    "front": "Is this seat taken?",
    "back": "Czy to miejsce jest zajęte?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 72,
    "front": "Excuse me, I think that's my seat.",
    "back": "Przepraszam, to chyba moje miejsce.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 73,
    "front": "May I sit here?",
    "back": "Czy mogę tu usiąść?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 74,
    "front": "I need to use the restroom.",
    "back": "Muszę skorzystać z toalety.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 75,
    "front": "Where is the toilet?",
    "back": "Gdzie jest toaleta?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 76,
    "front": "My flight number is...",
    "back": "Mój numer lotu to..",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 77,
    "front": "I'm flying to...",
    "back": "Lecę do...",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 78,
    "front": "Is this the right line?",
    "back": "Czy to właściwa kolejka?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 79,
    "front": "I have a reservation.",
    "back": "Mam rezerwację.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 80,
    "front": "I booked online.",
    "back": "Zarezerwowałem przez internet.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 81,
    "front": "What time is boarding?",
    "back": "O której godzinie jest wejście na pokład?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 82,
    "front": "Are meals included?",
    "back": "Czy posiłki są wliczone w cenę?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 83,
    "front": "I have a food allergy.",
    "back": "Mam alergię pokarmową.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 84,
    "front": "I need assistance.",
    "back": "Potrzebuję pomocy.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 85,
    "front": "I'm running late.",
    "back": "Jestem spóźniony.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 86,
    "front": "I'm here for a conference.",
    "back": "Jestem tu na konferencji.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 87,
    "front": "The flight is overbooked.",
    "back": "Lot jest przepełniony.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 88,
    "front": "I'd like to upgrade my seat.",
    "back": "Chciałbym zmienić miejsce na lepsze.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 89,
    "front": "Can I have a pillow?",
    "back": "Mogę prosić o poduszkę?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 90,
    "front": "Is this flight full?",
    "back": "Czy lot jest przepełniony?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 91,
    "front": "When will we land?",
    "back": "Kiedy wylądujemy?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 92,
    "front": "Is it a direct flight?",
    "back": "Czy to lot bezpośredni?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 93,
    "front": "Can I leave my bag here?",
    "back": "Czy mogę tu zostawić torbę?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 94,
    "front": "How long is the layover?",
    "back": "Jak długo zajmie przesiadka?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 95,
    "front": "Is the a direct flight?",
    "back": "Czy to lot bezpośredni?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 96,
    "front": "When does the plane take off?",
    "back": "Kiedy samolot wystartuje?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 97,
    "front": "Where is the information desk?",
    "back": "Gdzie jest punkt informacyjny?",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 98,
    "front": "I need to speak to a manager.",
    "back": "Chce rozmawiać z kierownikiem.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 99,
    "front": "I missed my connection.",
    "back": "Spóźniłem się na przesiadkę.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  },
  {
    "id": 100,
    "front": "I don't speak English very well.",
    "back": "Nie mówię zbyt dobrze po angielsku.",
    "phonetic": "BRAK",
    "frontExample": "BRAK",
    "backExample": "BRAK",
    "remembered": false
  }
]